【金仔發惡】核戰一觸即發？《吉林日報》罕見全版刊防核知識

繼北韓上星期再試射導彈後，朝鮮半島局勢再趨緊張，甚至被外界估計核戰一觸即發。位於中朝邊境的吉林省，當地《吉林日報》竟罕見在全版刊登談一篇名為《核武器常識及其防護》文章。

文章中，未有解釋刊登文章的原因，只直接講述核武的基本知識，例如核武殺傷力、輻射威力等，繼而再列出防護方法。報道內容非常詳細。未知當時有關方面是否收到特別消息，預早向民眾講述核資料。

有冇一份睇下

金仔幾時黎真

真係爆核戰你重有得避

打叫我

你識韓文牙

儲定啲汽水蓋，上車機會嚟啦

聽日掃定幾箱午餐肉先

吉林省係大陸

讓領導先走！

唔打死全家

你係咪on9